<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="75">
    <title>
        <en>Simple Inspector</en>
        <de>Einfacher Inspektor</de>
    </title>
    <description>
        <en><![CDATA[Simple Inspector shows a HUD overlay with vehicle statistics

Display Options:
 - 4 on screen placement locations - each corner of the display
 - Just your vehicles or all vehicles
 - Speed of vehicles
 - Fuel level of vehicles
 - On Field Status, optionally with Field number
 - Occupation status - Vanilla AI, AutoDrive, CoursePlay, user, or no-one
 - CoursePlay course progression and time remaining, if applicable
 - AutoDrive course time remaining, if applicable
 - Fill level of vehicle and attached implements
 - Damage warning if vehicle or attached implement is over threshold

Default Input Bindings:
Left Ctrl + Left Alt + Num Pad 9 : Reload configuration file from disk
Left Alt + Num Pad 9 : Toggle HUD Visibility

Changelog:
v1.0.2.4 :
 - Add driving direction to speed display
 - Add option to display even if the HUD is hidden
v1.0.2.3 :
 - Format numbers with localization
 - Fix top-left display to play nice with Precision Farming
 - Add option to convert units for display
 - Add Beacon Light indicator option
 - Hide Inspector when positioned above map and chat is shown (MP)
v1.0.2.0 :
 - Add CoursePlay and AutoDrive time remaining display
v1.0.1.10 (since 1.0.0.0) :
 - Fix for missing fillLevel info on right justified displays.
 - Add damage indicator (default if tractor or attached implement is 80% damaged)
 - Add CoursePlay and AutoDrive AI detection
 - Hide conveyor belts, they don't have any useful information to share.
 - Add option to zero pad field numbers less than 10
 - Make bold text optional
 - Add user name for controlled vehicles.
 - Compute fill percentage with maxMass respected when possible
 - Add optional alphabetic sorting of the list (uses purchase / tab order otherwise)
 - Add multiplayer farm awareness - allow filtering to just your farm, or all farms
 - Add option to change text size from settings, fix loading of text size from xml
 - Additional Feature: custom order per line
 - Add Support for Advanced Farm Manager
 - Add DEF level (optional, default off)

]]></en>
        <de><![CDATA[Einfacher Inspektor zeigt ein HUD-Overlay mit Fahrzeugstatistiken

Anzeigeoptionen:
 - 4 Platzierungsorte auf dem Bildschirm 
 - jede Ecke der Anzeige 
 - nur Ihre Fahrzeuge oder alle Fahrzeuge 
 - Geschwindigkeit der Fahrzeuge 
 - Kraftstoffstand der Fahrzeuge 
 - Status auf dem Feld, optional mit Feldnummer 
 - Besetzungsstatus - Vanilla AI, AutoDrive, CoursePlay, Benutzer oder niemand 
 - CoursePlay Kursverlauf und verbleibende Zeit, falls zutreffend
 - AutoDrive Kurs verbleibende Zeit, falls zutreffend
 - Füllstand des Fahrzeugs und der angehängten Arbeitsgeräte
 - Schadenswarnung, wenn das Fahrzeug oder das angehängte Gerät den Schwellenwert überschreitet

Standard-Eingabebindungen:
Left Ctrl + Left Alt + Num Pad 9 : Konfigurationsdatei von der Festplatte neu laden
Left Alt + Num Pad 9 : HUD-Sichtbarkeit umschalten

Changelog:
v1.0.2.4 :
 - Fahrtrichtung zur Geschwindigkeitsanzeige hinzufügen
 - Hinzufügen der Option zur Anzeige, auch wenn das HUD ausgeblendet ist
v1.0.2.3 :
 - Zahlen mit Lokalisierung formatieren
 - Reparieren Sie die Anzeige oben links, damit sie mit Precision Farming kompatibel ist.
 - Option zum Umrechnen von Einheiten für die Anzeige hinzufügen
 - Hinzufügen der Option Beacon Light Anzeige
 - Inspektor ausblenden, wenn über der Karte positioniert und der Chat angezeigt wird (MP)
v1.0.2.0 :
 - CoursePlay und AutoDrive Restzeitanzeige hinzufügen
v1.0.1.10 (since 1.0.0.0) :
 - Fix für fehlende Füllstandsinformationen bei rechtsbündigen Anzeigen.
 - Hinzufügen einer Schadensanzeige (standardmäßig, wenn Traktor oder Anbaugerät zu 80% beschädigt ist)
 - Hinzufügen von CoursePlay und AutoDrive AI-Erkennung
 - Förderbänder ausblenden, da sie keine nützlichen Informationen liefern.
 - Option hinzufügen, um Feldnummern unter 10 mit Nullen zu versehen
 - Fettgedruckten Text optional machen
 - Benutzernamen für kontrollierte Fahrzeuge hinzufügen.
 - Berechnung des Füllungsgrades mit maxMass berücksichtigt, wenn möglich
 - Optionale alphabetische Sortierung der Liste hinzufügen (ansonsten wird die Kauf-/Tab-Reihenfolge verwendet)
 - Multiplayer-Farmbewusstsein hinzufügen - Filterung nur auf die eigene Farm oder auf alle Farmen erlauben
 - Option zum Ändern der Textgröße in den Einstellungen hinzufügen, Laden der Textgröße aus xml korrigieren
 - Zusätzliche Funktion: benutzerdefinierte Reihenfolge pro Zeile
 - Unterstützung für Advanced Farm Manager hinzufügen
 - DEF-Stufe hinzufügen (optional, standardmäßig ausgeschaltet)
]]></de>
    </description>
    <author>JTSage</author>
    <version>1.0.2.4</version>
    <iconFilename>modIcon.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="loader.lua"/>
    </extraSourceFiles>
    <l10n filenamePrefix="translations/translation"/>

    <actions>
        <action name="SimpleInspector_reload_config" category="SYSTEM" axisType="HALF" ignoreComboMask="false" />
        <action name="SimpleInspector_toggle_visible" category="SYSTEM" axisType="HALF" ignoreComboMask="false" />
        <action name="SimpleInspector_toggle_allfarms" category="SYSTEM" axisType="HALF" ignoreComboMask="false" />
    </actions>
    <inputBinding>
        <actionBinding action="SimpleInspector_reload_config">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lctrl KEY_lalt KEY_KP_9" axisComponent="+" neutralInput="0" index="1" />
        </actionBinding>
        <actionBinding action="SimpleInspector_toggle_visible">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lalt KEY_KP_9" axisComponent="+" neutralInput="0" index="1" />
        </actionBinding>
    </inputBinding>
</modDesc>
