<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="67">
    <title>
        <en>Simple Inspector</en>
        <de>Einfacher Inspektor</de>
    </title>
    <description>
        <en><![CDATA[Simple Inspector shows a HUD overlay with vehicle statistics

Display Options:
 - 4 on screen placement locations - each corner of the display
 - Just your vehicles or all vehicles
 - Speed of vehicles
 - Fuel level of vehicles
 - On Field Status, optionally with Field number
 - Occupation status - Vanilla AI, AutoDrive, CoursePlay, user, or noone
 - CoursePlay course progression, if applicable
 - Fill level of vehicle and attached implements
 - Damage warning if vehicle or attached implement is over threshold

Default Input Bindings:
Left Ctrl + Left Alt + Num Pad 9 : Reload configuration file from disk
Left Alt + Num Pad 9 : Toggle HUD Visibility

Changelog:
v1.0.0.1:
 - Fix for missing fillLevel info on right justified displays.
v1.0.0.2:
 - Add damage indicator (default if tractor or attached implement is 80% damaged)
v1.0.0.3:
 - Add CoursePlay and AutoDrive AI detection
 - Hide conveyor belts, they don't have any useful information to share.
v1.0.0.4:
 - Add keybindings
 - Add option to zero pad field numbers less than 10
v1.0.0.5:
 - Make bold text optional
 - Bug fix for invalid fill levels
v1.0.0.6:
 - Add user name for controlled vehicles.
v1.0.1.0:
 - Add bulk of options to the general config menu
 - Save settings on a per savegame basis, not globally
 - Initial ModHub version
v1.0.1.1:
 - Add keybind for visibility toggle
 - Hide on construction screen
v1.0.1.2:
 - Change default keybinds
v1.0.1.3:
 - Compute fill percentage with maxMass respected when possible
 - Add optional alphebetic sorting of the list (uses purchase / tab order otherwise)
v1.0.1.4
 - Add multiplayer farm awareness - allow filtering to just your farm, or all farms
 - Add option to change text size from settings, fix loading of text size from xml
v1.0.1.5
 - Bugfix: Some custom vehicle types based on attachments but adding the "enterable" specialization could appear in the list incorrectly, and error out the script.
v1.0.1.6
 - Bugfix: text was still visible when HUD was toggled off.
v1.0.1.7
 - Additional Feature: custom order per line
 - Bugfix: settings save path was incorrect
 - l10n: kph vs kp/h
v1.0.1.8
 - Bugfix: fill level for seeds, fertilizer, salt, and herbicide should always be "inverted" colors
 - Add Support for Advanced Farm Manager
]]></en>
        <de><![CDATA[Einfacher Inspektor zeigt ein HUD-Overlay mit Fahrzeugstatistiken

Anzeigeoptionen:
 - 4 Platzierungsorte auf dem Bildschirm 
 - jede Ecke der Anzeige 
 - nur Ihre Fahrzeuge oder alle Fahrzeuge 
 - Geschwindigkeit der Fahrzeuge 
 - Kraftstoffstand der Fahrzeuge 
 - Status auf dem Feld, optional mit Feldnummer 
 - Besetzungsstatus - Vanilla AI, AutoDrive, CoursePlay, Benutzer oder niemand 
 - CoursePlay-Kursverlauf, falls zutreffend 
 - Füllstand des Fahrzeugs und der angehängten Arbeitsgeräte
 - Schadenswarnung, wenn das Fahrzeug oder das angehängte Gerät den Schwellenwert überschreitet

Standard-Eingabebindungen:
Left Ctrl + Left Alt + Num Pad 9 : Konfigurationsdatei von der Festplatte neu laden
Left Alt + Num Pad 9 : HUD-Sichtbarkeit umschalten

Changelog:
v1.0.0.1:
 - Fix für fehlende fillLevel-Informationen bei rechtsbündigen Anzeigen.
v1.0.0.2:
 - Schadensanzeige hinzufügen (Standard, wenn Traktor oder Anbaugerät zu 80% beschädigt ist)
v1.0.0.3:
 - CoursePlay und AutoDrive AI-Erkennung hinzufügen
 - Verstecken Sie Förderbänder, sie haben keine nützlichen Informationen zu teilen.
v1.0.0.4:
 - Tastaturbelegungen hinzufügen
 - Option zum Auffüllen von Feldern mit weniger als 10 Punkten hinzufügen
v1.0.0.5:
 - Fettschrift optional machen 
 - Fehlerbehebung für ungültige Füllstände
v1.0.0.6:
 - Benutzernamen für kontrollierte Fahrzeuge hinzufügen.
v1.0.1.0:
 - Hinzufügen einer Vielzahl von Optionen zum allgemeinen Konfigurationsmenü 
 - Speichern der Einstellungen pro Spielstand, nicht global 
 - Erste ModHub-Version
v1.0.1.1:
 - Keybind für Sichtbarkeitsumschaltung hinzufügen
 - Auf dem Konstruktionsbildschirm ausblenden
v1.0.1.2:
 - Standard-Tastaturbelegung ändern
v1.0.1.3:
 - Berechnung des Füllungsgrads unter Berücksichtigung von maxMass, wenn möglich
 - Fügen Sie eine optionale alphebetische Sortierung der Liste hinzu (sonst wird die Kauf-/Tab-Reihenfolge verwendet)
v1.0.1.4
 - Multiplayer-Farmbewusstsein hinzufügen - Filterung nur für die eigene Farm oder für alle Farmen erlauben
 - Option zum Ändern der Textgröße in den Einstellungen hinzugefügt, Laden der Textgröße aus xml korrigiert
v1.0.1.5
 - Bugfix: Einige benutzerdefinierte Fahrzeugtypen, die auf Anbaugeräten basieren, aber die Spezialisierung "enterable" hinzufügen, konnten in der Liste falsch erscheinen und das Skript fehlerhaft machen.
v1.0.1.6
 - Bugfix: Der Text war noch sichtbar, wenn das HUD ausgeschaltet war.
v1.0.1.7
 - Zusätzliches Merkmal: individuelle Bestellung pro Zeile
 - Bugfix: Speicherpfad der Einstellungen war falsch
 - l10n: kph gegen kp/h
 v1.0.1.8
 - Bugfix: Füllstand für Saatgut, Dünger, Salz und Herbizid sollte immer "invertierte" Farben haben
 - Unterstützung für Advanced Farm Manager hinzufügen
]]></de>
    </description>
    <author>JTSage</author>
    <version>1.0.1.8</version>
    <iconFilename>modIcon.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="loader.lua"/>
    </extraSourceFiles>
    <l10n filenamePrefix="translations/translation"/>

    <actions>
        <action name="SimpleInspector_reload_config" category="SYSTEM" axisType="HALF" ignoreComboMask="false" />
        <action name="SimpleInspector_toggle_visible" category="SYSTEM" axisType="HALF" ignoreComboMask="false" />
        <action name="SimpleInspector_toggle_allfarms" category="SYSTEM" axisType="HALF" ignoreComboMask="false" />
    </actions>
    <inputBinding>
        <actionBinding action="SimpleInspector_reload_config">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lctrl KEY_lalt KEY_KP_9" axisComponent="+" neutralInput="0" index="1" />
        </actionBinding>
        <actionBinding action="SimpleInspector_toggle_visible">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lalt KEY_KP_9" axisComponent="+" neutralInput="0" index="1" />
        </actionBinding>
    </inputBinding>
</modDesc>
